就到週年記念

想問下邊間餐廳氣氛好，如果有食過既巴絲打可唔可以上黎分享下

上網睇呢間好似唔錯